點解cc台軍師同加泰有咁大仇口，加泰人殺左佢哋老豆老母？

cc台軍師係咁針住加泰把撚咩每分每秒都ger住加泰人你話唔係有大量打手做嘢我都唔信依家班弱智仲有入侵波台

依家係加泰狗累死香港

01打手專針加泰
完

班弱智無政治倫理無政治道義
畀佢地話事真係唔使贏

就算加泰人比人血腥屠殺，我諗佢哋都會話關人撚事唔好理

加泰人只係一條幫過我嘅契弟

加泰狗死全家
支持加泰狗都要死全家

我覺得你地同香港人仇口大好多
係都要逼人出黎支持加泰

睇清楚啦，傻閪樓主

香港人舉台獨旗你驚唔驚

舉緊共產黨旗啊，盲撚咗？

加泰羅尼亞人民共產黨（加泰羅尼亞語：Partit Comunista del Poble Català）是西班牙加泰羅尼亞自治區的一個共產主義政黨。該黨由一些因意識形態分歧被加泰羅尼亞共產黨人黨開除的成員組建。該黨的意識形態是共產主義、馬克思列寧主義。該黨的政治立場是極左翼。該黨的領導人是Miguel Guerrero。該黨的青年翼是加泰羅尼亞人民青年共產主義者。該黨與西班牙人民共產黨保持協作關係。

民族自決乃國際人權公約第一條第一句：
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援Catalonia。

西元8世紀，整個伊比利半島被阿拉伯人征服，之後基督徒從半島北部開始，逐漸收復失土，建立一個又一個的基督教王國。隨著各種的聯姻，這些王國開始出現共同君主，走向統一。加泰隆尼亞地區原本屬於亞拉岡王國，但後來統一的西班牙逐漸由卡斯提亞王國主導，而當地享有的自治權，歷史上又曾數次被廢，也加深了加泰隆尼亞人的不滿。

推

疑似三毛不斷無限放大「加泰左膠舉共產黨旗」去抹黑加泰人支持共產主義

加泰有人舉蘇聯旗=全加泰撐共
香港有人舉中國旗=全香港撐支

根據南亞仔個邏輯，全香港都愛支共了